NGT48討論區第21回︰喺NGT48試下搵番曾經既初心

溫馨提示：
「西潟茉莉奈同加藤美南巧令令囉 」

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

NGT48 1st Anniversary - 好評發售中

1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由。不過請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員。另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細，錢都是肥秋賺。

3. NGT有咩好歌推介?

4. 除了NGT48，有沒有其他推介？
肥秋糸加藤氐美人

歡迎新人加入

會員山本美優紀中譯48G歌曲：

舊po回帶：請參考 Template 文件下半部份

NGT48 公式 IG：

開 Po 用 Template:

請多多支持宮島亜弥

🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏

一鍵留名

咁撚快有負皮

新人留名

留名

加藤美南中井りか是日本偶像藝人，為女子團體NGT48 Team NIII成員，被譽為NGT48的王牌成員!

Aya&RikaB

肥臭系加藤氏美人

右邊我個囡

dllm
妖以為真係打錯

如果你真係打錯,會係第一個錯post都爆post嘅例子

fbi

moonpo

大家認住依幾個:
高倉萌香
荻野由佳
中井りか
本間日陽
真係正到 CLS

NGT48 平板 member 專用

我用例子答你

「總有一日會長大嘅」

球迷世界

Ipad my favourite

LM

偽飯留名

終有一日 一定做番ace

呢樣真 睇av都開始唔想睇C以上.....

肥秋旗下有邊個比人放置左之後可以(係團內)返到身

今次個topic開得幾有feel
I like

but 少少mk

初心 一直都在

mk 到處都在

佢會成為第一個

我發現睇得多Idol ，由靚到豬既都睇得多，自然會認到日本妹

岩岩去酒店附近既一間AEON行，入到去睇到某D女仔既feel，就會覺佢係日本人， 然後行近D聽，就真係講緊日文

但日本妹真係9成都濃妝.......化到馬嬲屎忽咁 今日仲要9成都係美極濃妝日本妹，得1個叫好d

結論 : 拋除麻友,潟姐呢d level，墨仔真係講得岩，港女真係正好多......

如果唔係有呢種感覺 我諗唔會開始睇ngt

睇太多靚嘅日本妹(指成個日本藝能界) 習慣左而家返唔到轉頭

46著衫堀，Hkt元center 算唔算

呢種感覺可以維持幾耐 我覺得ngt去到4,5單就會開始消失

成個禮拜冇用WhatsApp

日本比較極端 靚真係可以好鬼靚 豬可以好豬
香港就周街普通樣加淡妝咁

講得啱 不過日本妹嬌吔 同港女各有各好

我只係覺得港女樣係中上之餘，性格都真誠

開唔到日本app store account

當入團耐左就無呢啲拚搏既動力 熱情就會下降

有競爭自然就會拚博 不過ngt4 5單都應該幾年後 到時48..

個人口味

暫時 2017 數字團金曲排名

1. 青春時計
2. 49單
3. 48單
4. 玩鞋歌
5. 不協和音
6. Influenzer
7. 森林公園

正常，mb 會開始 hea

到時先算

話時話我逃げ水聽都未聽過...

紅左自然唔憂做 握手hea d定積極d, 都係光速完售

桃水一般貨色 淨係聽過1,5,6，珠巴咁講到，我就去補下呢幾首48歌啦

好似聽過一次，冇印象，B站有但嚇到唔敢開黎睇

講明個人口味，唔好聽完又話9我

你NGT大佬黎，點敢話9你啊......

尊重下祐希好嘛

祐希我條女，我鐘意點咪點

けやき坂46 僕たちは付き合っている都好正
王道idol風歌

我覺得1單cw多數都好聽過青春時計 btw玩鞋歌係邊首

鐘意星期一撕裙個首 歌詞好正

個人以為46啲歌好聽過48

HKT新single聽耐左都好過46首逃稅

依家係
以前就48>>>>>>>>>46

Kiss

逃水個停頓位好奇怪

乃d 舊cw歌好聽過新cw曲

兩首都係因為某d mb 唔敢開黎睇/聽

名就唔開喇！

加推HKT未

有啲料

ON9, 邊條躝袒執過個curriculum搞到我又要執過啲教材ｚｚｚ

DLLM ON99

我心中三首神曲:

AKB HR 曲奇
SKE 片想い
NGT 青春時計

個人:
mayu 怦然心動
阿醬 花華

RikaB同Aya真係靚到核爆

___________________

大家好 我叫牙瀧

有咩料
咪又係....

型

佢水著有wo

影相教學
影相要好似mahoho咁下巴住心口
唔好好似安豬咁俾個鼻哥窿人睇

PAD

你唔係冇用過呀？

上米po又學到野

嚟緊推高橋一生

48太多神曲 列唔唒

今年呢？

咩廣告

實用過既
btw 我見過有fd跌pad出o黎

CLS‼️

幾靚呢張

跌pad好很柒

我忍笑到好辛苦
因為幾女神級 唔講得笑個種

究竟良仔係咪成日search中指

XX

阿龍變到咁MK既

48真係得ngt

邪骨,我打錯字喎,你仲唔出嚟笑我

係咪幻覺呀瀧仔又靚咗

睇49th mv ，見到奈奈出現即刻個心停左停

食屎啦 一生係你地改既花名

我就出整容廣告

可能講完兒玉

…

民王

兒玉應該叫櫻花介紹下醫生啦，整完好似都麻麻

Show Blocked User - 阿蘭·達瓦卓瑪

邪骨依招勁，借力打力，連消帶打，一招打兩個

個話題係你帶起先

Goal

中呀

集氣

中

祝中呀

握手會前後各中一場

中咗

依張真係世界級

我知我一定中架

名

市川美織

荻野由佳?

yes

由佳仲乜嘢咁正

去完四川

乃po巨嚇到失禁

同我對由佳印象落差好大

加推囉,呢度好閒

唔想加推

「食開四季都想食下大排擋嘅...」

靜啦

我唔會再加推

挑，間唔中有1,2張正D好閒姐，你自己都會有幾張自拍特別靚仔啦

無

無影相好耐

無
呀
我頂你呀
一張都無呀！

方丈咁靚仔，成日係度扮野唔知咩居心

我由佳BB 係咪第一次同彩姐兒玉同台演出?

擺明想串我哋米po得毒撚啦

打J

猁

你打 Hana Chan 算啦

我打Emer Can

嬴咗阿狗咋,仲要為你嬴咗拗聯

Mu今年冠軍

屌你,又屈我係慢狗,我鍠嚟㗎

真係好正

我明白女仕都有性需要嘅,但貼AV女優唔係咁啱規勸喎

因為你無比SEED

你又知…

又要避一避先

stay la

好正呀同自己家姐女女，呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

珠巴歧視毒撚打J

知你有女啦

連毒女都要歧視

若要生活好 訓身利物浦 感謝主

迫佢埋牆然後咬佢耳珠

嬴好多

今晚應該無gif

有咩攪

仲有咩攪..

4:2

屌.....問佢係咪嬴好多錢呀

有樣嘢,想問吓讀緊書嘅手足

今年9月1定4號開學

NGT真係無錢無資源

留意咗好耐

其實做飯只可以睇下blog同嗰個friend節目

基本上無咩睇

足夠令你開心 但唔值得晒命嘅程度

4/9

係 所以都幾輕鬆

1/9

佢地個 blog ig 算更新得快

即係點呀

佢高學歷
我低學歷

個朋友節目十九幾個crew，又食飯買依樣買果樣
唔知可以做幾耐

你跟得唔貼啫,你有錢仲有劇場同握手會,又成日出fun

真奈良未遥 講笑
學校嘢

講笑？好撚好笑咩

ck幾時帶我食學校啲鬼妹

電視台有筆直㗎嘛,你一個咁小嘅節目洗得幾多錢呀,仲要有縣旅遊局資助,如果係摺都係因為紅咗無時間拍啫

1. 對鬼妹無興趣
2. 自閑毒撚識唔到人
3. 就算食都係食奈良未遥

我用黑底,唔好用藍字得唔得,睇唔到呀

墨仔好撚忙呀,成日講完一句就唔見咗人,你上司訓咗係你隔離,所以唔方便上連登

單機版

你用回復咪睇到

好想攬住佢訓

小熊你又啱？

我除咗ktmn同西乜柒乜柒同X村XXX之外都會推

28-8-2017
我愛渡邊麻友

飛台灣睇con囉

飛日本

又曲線哂命

佢地有乜問題？

美南好勤力認真

去瀧ver.

Hi

呢期唔識人啦

唔係我杯茶都無計㗎

生日快樂

你唔推我推

老竇唔見咗？

日日足協介入調查,懷疑有人打假波

其實朋友睇多左，真係幾悶，集集都係周圍9行+ 食野......

其他團就成日想佢地出下外景，ngt就反而想佢地有間廠拍野

無計佢地去親啲景點太過地道完全唔吸引

望耐左，其實右邊個mc都幾靚仔

出咗26集熟肉

擺睇

亂入

步太郎彈結他柒得制喊，好鬼正

尋晚,發夢夢見我移民去咗新潟同Aya同埋村雲佢地做咗鄰居,仲做埋同學!!!

咁好啦,去到某個星期日啦,咁我就諗住約Aya同村雲帶我去好似新潟朋友咁周圍去玩吓食吓野啦...

點知,佢地個fd山田呢個時候出嚟煩膠,話要帶埋佢去,我話話唔好啦,最多我幫你做一樣嘢,做咩都得,點知佢原來玩膠我,叫我去瀨戶內海買廣島蠔比佢食

點知,去到瀨戶內海又比我撞到阿妹神美優,佢就帶咗我去睇hkt公演,又見到麻莉愛,跟住......一見到蟲肛花出場,即刻嚇醒咗

(係夢入面松肛花係全程都笑住)

NGT音感最好係小熊,佢可以唔洗樂譜彈哂NGT D cw曲同單曲

曲線

屌....我講真㗎,唔知係咪成日睇呢個po睇到入哂腦,發夢都夢見呢D

媽，好毒啊

打完幾百字，重點只係最後幾句

酒已賜

個夢真㗎

吊梨牙邪骨

如果,我係吹水我就話同Aya同村雲去咗迪士尼之後宵夜直落啦,點解戇鳩鳩就去睇松肛花公演呀

因為想曲線講我花BB

明反暗推
幫你解夢 hana醬係你最終歸屬

屌...你咪玩啦,要黑蟲肛花我洗撚曲線咩,直線都唔驚啦,佢真係醜樣嗎

十卜

CCTVB d 劇，男女主角開頭都係歡喜冤家

村雲真係痴線 第一次見到咁鐘意，咁執著食野既人

食緊野就會進入賢者模式，鏡頭WFC

咪玩啦,成個Annabella咁驚嚇喎

sor,係我太過放縱佢,我唔捨得唔比野佢食

加推未?

晨早推緊 目前主推 步加, 村雲

最近我又有D覺得 MB 似某D人

村雲 = 乃團既日奈+ 小百合

高橋一生 = 櫸團既 土生

牙瀧係好女仔黎架，唔好將佢當波咁推
只係我唔鐘意男人婆姐

似!!

你有眼癌,請及早醫治,否則後果堪虞

你仲衰,你應該糖尿上眼,都要及早求醫

NGT po大佬珠巴話似 ，你唱反調.......

我做左咁多年人發咁多個夢嚟嚟去去去去嚟嚟都淨係夢到過一個MB, 你一晚就破左我一生嘅紀錄

依度個個都係新飯，冇大佬

關乎你有幾愛你D推嘅問題

米區無大佬,得元老

變左「區」了

有咩問題

我以為係得圖區先會用個「區」自稱

Jm9?

你都好傷心吓喎

我回咗一次
佢自己post咗四次

諗緊十一十二月去睇米團公演 有冇手足有經驗分享

西潟巨有 詳情睇po1或者等佢入嚟

緊係會員西潟，仲有JR 遇到 mb 同 送禮物比 mb 經驗

各位米po絲打，想成為第二個由佳嗎？機會來了

以前中過HKT公演，唔知有冇分別
當日下午，到劇場出示身分證明文件同比錢
開場前再去劇場，分number 入場

瑩光棒可去激安殿堂之類買定

去新潟就多數坐新幹線，來回成兩萬yen都幾貴

蟲肛花係冰個?

講還講

個名係咪彩姐改？
好肉酸

買KB啦直接

how to kiss me someday love me

宜家睇到呢句個腦都浮現出佢個樣

就咁睇，唔覺有咩特別樣衰WO 全名係咪松岡花佳

唔好提了

KB 係乜??

松岡Hana (冇漢字)

其實唔衰，不過營運強推 (好似乃團 大O桃O)，咪反感囉

小妹仲樣衰過牙瀧，點夠台妹揪

受人喜愛嘅強推邊個會反感 有人憎祐希咩

因為有個弱智又樣一般既桃子幫佢吸哂火力姐

Compare

拿，你再貼落去，我真係報警架啦

買PASS咪得

講還講唔好貼圖

點解大家都係笑, Insect Anus Flower猥瑣咁多先？？？？

彩姐有d圖都幾皮光肉滑唔算最有殺傷力

希望京清同彩姐可以賠返啲洗眼嘅費用俾我

x2

彩姐，卒年平成二十九年八月二十日

我屌你老母佢仲要企Center喎，唔撚係招黑咁係乜?

首先要儲人品抽中先有得睇

如果只係去新潟一個地方，價錢分別唔大

why 你上星死左?

why 你上星*期死左?

又有新團
幾時有HKG

無限洗腦

睇完公演係附近食埋女先返去
一來一回兩萬幾円點都要回下本

睇完公演係附近食埋拉麵、咖哩飯先返去

我咁就得既

建議買pass留多幾日玩埋長野
如果唔係不如搭巴士 ard4hr多啲 好似一程5000yen有找唔太記得

都係個句快啲開直航 好想去hea

係，風涼水冷，好C服

Aya係11月27日生日,到時我會試吓抽Aya生誕祭公演,預計應該會係12月7到15號到啦,如果你有興趣都可以一齊嘅

以下係一D抽劇場公演嘅方法:

日文官方版:

(只需要睇県外枠個段就ok)

台灣ptt中文教學版:

備註:但係首先你要抽得中先

6粒鐘，點頂

JR算

有咁耐咩 我個時訓着左無計住有無再貴啲既高速巴

訓教

6粒鐘
太易玩了

星期一都咁少人

【新聞】@JAM EXPO 2017 NGT48初日登場

[河童] 高倉萌香 總選水著訪談2017

又睇蝕晒

個個趕住做暑期作業呀!!!

我等開學

棒球 game 買左
運費只係 470yen

因為連班mb都好靜,所以無野貼無話題

低頭族係我追車時永遠嘅敵人

遵理報補習麻煩到喊 當自己真係日校？ 你condom嚟咋 用完即棄啊 讀完書有人會返嚟搵你探你咩？手續咁麻煩都唔知做乜

咁你讀唔讀啊！！

邊個話我去讀

今日有兩個大陸妹走嚟問路 我好心用古天樂普通話教佢 點知條撚樣講完唔該之後偷笑 笑甚麼

靚唔靚女先，樣衰既就操佢媽B啦

笑你個樣真係好似古天樂

神者撚，撚太撚

心口有啲痛
全身冇力

廿鳩幾歲嘅偽韓

mk仔又失戀

打少d啦

「caonimab！」

可能真係笑我撚樣

今人成日做暑期作業

大陸妹好撚鐘意將條眉，畫到成個粗體既 " 一 " 咁

你係絲打既話，我上你屋企幫手做又點話

左神右仙！！

唔靚仔點會問你路

奈良巴因為自信心唔夠，已經失去左食姐妹花既機會

又笑禾毒

上次坐巴士食到女都係奈良仔？

可惜墨仔已沉船

如果唔係佢又可以用問路作個新故事

我黎

MB西潟 奈良 龍友 SR 3P中

小妹想有d 戲份

你做女主角

唔要做大陸妹

做雞囉

阿銀與阿鳳是一對出生在湖南的同鄉姊妹花，由於念同一所小學跟中學，所以感情特別要好。她們都正值風華，廿三四，可以由於早年到過東莞當過陪酒妹，飽歷風霜，外表看似廿七八。

阿銀阿鳳自小已經很喜歡看港劇，而且特別喜歡古天樂，所以她們決定今年夏天到香港自由行，順便購買心愛的克里斯汀·迪奧化妝品。

今天，她們終於到了香港....

貨貨侮辱我

躝啦屌你老母

好似好好味

大龍友屋企

不安

ELF ASIA
53 分鐘 ·
[Monday Blue又有咩好怕喎]
著名日本少女組合NMB48嘅16位人氣成員將會喺9月29號第一次嚟香港演出，大家記住唔好錯過喇！
《NMB48 ASIA TOUR 2017 in HONG KONG》購票詳情
演出日期及時間: 2017年9月29日(星期五) 晚上7時30分
演出地點：亞洲國際博覽館Runway 11
公開發售：9月1日(星期五) 上午10時起
票價：港幣 $800 (全為指定座位)
網上購票:
購票熱線: +852 2111 5333 (每日10:00AM - 8:00PM)

指定位

長曲髮睇唔慣

你5ho甘癲啦

扮咩女人味

server 一入即爆，到入到時已 sold out

。。。
重甜thx

有無得通利買

cityline 有冇實名的？

1000個位都指定位係咪on9
希望個日唔使番pt

座邊都800

入到server 都偷笑
到時要搶

最多坐到3800人

係wo

賭J都得 ，800蚊睇隊NMB，3800個位，一定坐唔夠1/3
等開SHOW前收平價黃牛算

等睇你係門口食風

依家香港地開演唱會阿豬阿狗都爆呀

可能冇乜娛樂

呢隊垃圾邊個識
我是來留名的

乳細

步太郎

日本新聞黎 簡單翻譯下

8月28號池袋北口早上
有位中國男性將一名女性壓倒係地上企圖強姦
比人影低晒係網上瘋傳
個中國男人上身著住白色t shirt 有著鞋但係下半身完全赤裸
個男人除左女人條褲仲強行拉開對腳 個女人叫晒救命
即刻有幾個日本男性衝過黎幫手
現場係好熱鬧既街道黎 有好多人同車經過 點解條友會係d咁既地方想強姦人真係個個都r撚晒頭
網上有流傳話係個男人想搵條女復合但係被拒絕所以先一時諗唔開
但唔知真定假

網址入面有條4秒左右既短片 可以聽到個女性求救同埋見到有幾條友衝上去幫手

新聞source:

痴撚線大陸佬

AV劇情害人不淺......

劇團

除咗rika同maho之外其他都唔知講緊邊個

第26集，禾Aya 著婚紗好正

唔識50音?

5識字

唔識 教未

感覺到好強嘅氣嚟緊

me 一指滅殺佢

加推囉,值得推薦

是咪以為自己好撚型

仲諗住好聲好氣叫你加推

講下笑姐，sor

呢條友d相好chok

屌那星
You know what the fuck I am saying

成個朝偉咁款

太野 真帆 mofu

奈良 姬 nanako唔識

潟姐 柏木 唔識 龍友

aya

唔識=鰻魚

N1 唔識50音

大家姐食屎狗，扮野

who is nanako?

西村菜那子

QQ

呢個有d印象，最無印象個個mb好似叫角xxx

11.太野彩香 9.山口真帆 7.村雲颯香
10.奈良未遥 8.西村菜那子
5.中井りか
6.西潟茉莉奈 3.柏木由紀 2.北原里英 4.大滝友梨亜
1.宮島亜弥

11.太野彩香 9.山口真帆 7.村雲颯香
10.奈良未遥 8.西村菜那子
5.中井りか
6.西潟茉莉奈 3.柏木由紀 2.北原里英 4.大滝友梨亜
1.宮島亜弥[/quote]

[img]
[/img]

有無手足有文春内頁圖？

要嚟改嘅，Thanks

google 冇咩？

隔離邊位？

我覺得有d似乃團某個畢業mb，但驚錯左比人話盲

勁....冇盲....
真係永島聖羅
我認唔到

米po第一盲終於分到勝負

多謝各位

邊個黎？除衫櫻？

岩! btw佢著左衫係難認d既

個個月都唔同樣，點認

你兩個真係痴線

乜今日有直播咩

唔係今日 頭髮長度唔同 好似係

你嚇死我呀

N個月前既舊圖姐 櫻花個樣仲係未更新既舊ver

明明今朝個頭髮係咁

又唔同樣

今日變左美優紀

點認

我唔準你咁侮辱禾miruki........

乜嘢侮辱呀屌你

由佳又痴膠左線

收皮喇
Miruki撚係你架

24567111

牙囡

同女仔食刨冰係咩感覺

未試過，答唔到你

mk出哂街 靜到

mk都要瞓覺㗎

幸福既感覺

茜清好了解mk

又要起身做暑期作業

我幫你做

點解你係度出現！

入嚟9up

gay友

金仔又亂射野
射中我囡囡點算

仆街金仔咪射中我D新潟仲有 46 48 囡囡!!!!!!!!!!!!!!!!

見到張圖啱啱想講

金仔

我成日射46 48 囡囡架啦

躝!!

由住對眼真係好怪 同埋如果肯去點走哂面上啲墨就好

整完都無你咁靚女啦

對眼有少少歪歪地

墨至少有十幾粒，,不過化左妝都ok

總結：點都係正到CLS

你唔5ho甘癲拉..

點走哂佢啦 可以化淡少少唔駛咁傷

佢係咪講緊真人奈良?

好明顯啦

屌你老母

讚下奈良BB正，都屌我老母

過嚟迷彌黨啦,我地和善好多

今次撐骨仔

日陽差唔多零存在感

橙橙豬

個企位堅衰,遮住哂

No thank you

原來日陽咁勁入到選拔?
BTW完全見唔到，係咪第3排架?

係

#13位

首歌同近年本家啲質素比起算係佳作嚟

我覺得好好聽

+2，AKB 既慢歌/ 青春歌 有一手

歌詞好sweet sweet

同有意思既囡囡去海灘渣西瓜

點解黑櫻同由住個樣咁怪嘅

櫻個樣真係次次唔同

由佳不知幾正常

由住真係眼問題

由佳個樣怪怪地先正常

七つの大罪「劇場版」公開決定

依啲天氣去維園踢波等於自殺

有冇本野嘅名
唔識打日文

由佳好穩定，穩定既樣一般

打小D飛機啦,望下左上角

禾連波都唔識踢

美足係用前足玩㗎

唔識打日文

冇嘢啦

打週刊少年咪揾到囉

全名週刊少年jump

Thx

衰仔,打飛機打到就嚟盲啦,你對唔對得住你阿媽

佢點睇都係對住呀媽打

點睇都係呀媽幫.......都係算, 好似太變態.........

應該唔係,應該係對住蟲肛花打先會有咁嚴重嘅後遺症

知你想幫人打啦

唔好搞錯因果
係因為盲左先會丁hana 而唔係因為丁hana先盲

京清,明眼人

想問吓你阿嬌D淫照係咪真係做假,thx

好似唔係JUMP

週刊少年マガジン (MAGAZINE)

G Bra 啱

你咁講又好似係喎

同隔離po d 會員食飯

某大佬話由佳好似WOW 入面 d魚人

由於佢地個個都係大隻型男，所以渣渣的我一粒聲都唔敢出

幾耐之前

前幾日

隔嚟Po又大隻, 你講墨青啊?

你咁快衝出嚟

本來有予墨青，但放飛滋

咁好明顯係ck啦

隔離好多大隻型男架

係本po先有真毒

你去得即係你都係隔離po D人啦

btw屌你,又串我真毒

我真毒

好似小羔羊咁唔敢出聲

#荻野由佳 2017.08.29

マック
ブラックサンダーとのコラボ！
初めて食べました☺️☺️☺️
美味しすぎィィィィ！！！！！！
皆さん食べた？？？
超絶オススメです！ヽ(；▽；)ノ

由佳話好好味
香港有冇? 叫乜名?

再扮就假咖啦

唔可能會有 死心啦

ブラックサンダー

Black 新地??

oh......

Black Thunder 呀

佢係我第一個雙馬尾會想笑嘅mb

香港冇...

可能759或者Aeon有呢....

可能咋

櫻花個樣

我覺得有D似松井玲

This

39期
270yen

禾要做嘢

Btw由任真係似隻魚

可能因為早幾個po標題講「同mb去沙灘」

SONY有moon post

48 歌唔係罪大

NGT 就係

搵唔到

48應該係King Records

當年係罪大放棄我地48先

咪唔好去囉,留番8舊去食餐好嘅

因為無008

如果NGT嚟香港,會唔會得我地幾丁友

我一定去

Go
HKT 應該都幾多人掛

HKT都應該唔會去,因為麻莉愛實無份

ngt一定去!好似坤gor 唔同ver既首單歌我都ok
14個年hkt正頭爆唒

NGT去啦掛

不了

有兩大花

去

我驚一半都冇

NMB我估珠巴一定會去

因為佢係球迷世界既會然

我諗下次o黎既就本家+成個48g con

如果出幾十萬 你估請唔請到幾位米團mb嚟香港同各位米po手足喺party room表演一晚

反正佢地都無job

首先你要有 錢

其實今次NMB16人都唔係好多錢,聽聞都係50萬以內

有錢都要有門路

幾十萬, 你想搵呀瀧?

真係唔多 做idol確實唔好搵 辛苦錢嚟

咪玩啦,我諗除咗由住,其他都唔會貴得去邊囉

如果 NGT 黎香港....可能100人都冇

實仆直

我不是球迷

買到咪去

多香港飯嘅地方就多事幹所以如果非必要都唔會出現

肯很定

雷神好食
台灣有

追車拍玻璃

香港請到NMB都係因為吉本係林建岳間公司嘅股東

其實做idol身分咁 會唔會真係有啲好似敗仔嘅有錢仔請佢地返去玩 包保密唔會上文春

不要再說了

尾行MB
偷拍
衝上台求婚出嚟柒

自己睇,自己諗

會有劇場私人公演，出街唔會

眼不見為乾淨
唔好諗

你話我鴕鳥? 係咁架啦

屌你老母，躝！

run away原來係平地
姐係全世界都會企起身
叫短人情以何堪

你睇就得,人地睇唔得

神巴成日都喺我喺街嗰陣po啲片

Nothing is impossible

唔出奇 但我唔會想知 都唔輪到我知

有幾個巴打唔夠18
唔係幾好

墨青表示褲2除

me睇女女唔係FF自己個推比人4p

又教壞呀仔

小熊咁早開showroom嘅

珠巴講得啱 有啲人上嚟未必夠18歲
下次加句warning 先po

最好就唔好po啦

who

八字巴唔使教壞都會睇

洗唔洗FBI warning

屌你老母牙,又係你講先既,答你又話鳩我

又要bin

CLS 我真係唔好呢味，我有啲想退po

你條仆街都成日迫人睇女女啦

我夠唔好prr兒玉同彩櫻啦,你係咪以後唔貼先

8字仔 & 奈良仔都 under 18

挽留

大家少句啦

冷靜下先

唔貼咪唔貼

得女仔冇男仔嘅

絲

。。。。。。。

可以去bl post

挽留

神巴做咩嘢

又掉爛咗部電話

Rich

有六/七部電話

禾已經入唔返坑了

好想搵返最初睇idol嘅感覺

HKT能做到嗎？

不能
地下idol la

一兩個星期咁大改變既

能
入了HKT就無法出嚟

見到蟲肛花入左都即棄

真係好樣衰咩
我都得好靚喎

踢波被人省撚盲咗

feel呢家野 話黎就黎 話走就走

唔係講笑
真係覺得幾靚喎

好mk

點解一定要追求番同一種feel 唔可以當轉下口味輕鬆下

如果係咁應該結左婚都好快離婚

港女最襟一齊！結婚一定揀香港女人！

屌你老尾對vans刮腳

型男

其實係咪應該係咁?

google左先知係乜黎

毒撚諗住扮下mk啫

再講墨清打鳩你

handle 到就唔係毒L

陳冠希/呀伯.jpg

Van 仔

港女好呀 大姐姐都好呀

Vans都叫mk?

真咩

個啲fuck boy亂咁襯對vans

屌!! 每一次剪頭髮都係一場賭博! 今次又賭輸左

拿左完美奈奈張相去，佢話ok，點知

問得呢句就知你mk

圖？

佢打撚死都話ok㗎啦

有無諗過你係輸喺個樣度...

咁佢拿過黎個d日本髮型雜誌，入面全部都係靚仔架啦

骨仔樣唔差

扮咩，你都唔記得啦

係咪臉型問題

髮質問題 髮色問題

邪骨咁靚仔光頭都屌打禾呢啲毒撚

咁又係，奈奈塊臉好尖好細 我肥柒毒
可能下次要考慮剪合適既，唔好盲目跟自己喜好

繼續吹 鬼有見過我咩你

真青靚白淨

我和議

成日上潮流台又㗎仔頭柒極有限啦

你地一定未見過方丈

就係樣衰先要上潮流台睇，剪個唔多見到樣既㗎仔頭

都見過

骨仔又識淘寶買衫, 剪架仔頭, 仲要睇開魯迅
真人肯定有型兼有學識

小白臉

2個都中上

個個都係靚仔

咁敗哥你係咪包養我姐

墨仔咁講，同d女仔係咁話自己身邊D豬扒朋友正一樣

收皮

我好似愛上左步加.......

正到CLS

........

不安 btw想見茜青

不了 柒頭一個 有咩好見

me都想見下丈丈同守守青

想見茜青

欅唔知 不過乃嘅我見過都係型棍子嚟

Aya live

Excluding me

提子

公平咩

欅PO肯定重多 睇平腩CP同京青都知

見到我真人你地心理就會平衡好多

46我唔知 但係得呢度都一定係靚仔
除咗我

收嗲啦，成班正常樣係度扮哂蟹做咩

你自己咪又係扮晒野

明明係高高瘦瘦斯文文青feel

Agee 珠巴
依個真係超級超級大話 吹得太大了

U20 version

監督：高倉

咁多mk 睇嚟米po清算毒撚指日可待

角 日陽 長谷川

理子 沙聲 步太郎

mau唔識 麗菜 愛娘 美男

龍門唔識

mau 係高橋一生

龍門係大熊？

好似係, twitter 見過

西村

吉川

link is who

愛美

[集氣]是咪約埋一齊去女僕cafe?

去到要我襯托你哋

8仔新潟代表

鐘意ngt既人，係唔會有呢d壞想法的

一齊去啦 禾都幾想去下

骨仔 良仔 都去？

三P

丈丈都john 啦

丈丈你唔係以為自己可以無事ar ma?

用女僕圖吸引下大家先！

理想 : 星野南，飛鳥 ，marika

現實去到 : 真夏，真夏 ，劣化真夏

乃po4大gay lo出咗3個

今日はお買い物のあと、飯野雅ちゃんと
あったよー♪
お寿司食べてお肉食べてのんびり話してた＼(^o^)／＼(^o^)／
久しぶりだったけどやっぱり居心地の良さが！最高！！！！😊😊🍓

正到癲

【書】明日発売の月刊エンタメさん掲載の連載「部活動勧誘会」。今回は、「書道部」。

部長はNGT48イチの美文字を誇る、のえピー（山田野絵）。部員は愛嬌のある文字を書く、みはちゃん（奈良未遥）。ぴーぴよコンビ。

みはちゃんは上達したのか？ 続きは、誌面で。

其實個手勢好難做

奈良咁睇係咪有d似除衫櫻

珠巴你無手指？

邊個係下面

SOR!!

5ho甘癲拉-.-

SOR ，睇唔到邊個，你諗左乜？

諗咗..
屌你老母

做乜神巴唔講嘢 長駐珠po

左❗️

Max 中井

Agger

嬲嬲走左
你地又唔挽留

Voice山田

嬲what

睇完2ch同唔帶bra之後我依家想縮返入我出世嗰度，bye world.

我覺得呢個世界好戇鳩，我上一上ICC天台冷靜下。

2ch 講乜？

打傷手

彩姐唔好

隻手幼到咁，上去打咩Q

彩姐你需要去女僕cafe接受MOE MOE 力量，令心情愉快返

絲點會去女伏吧

心痛豬

咁到底講咗啲咩

大把女客人

邪骨都成日去啦 點會無c去

等我呵返

狗仔可以帶入去咩？

由佳咁細粒既

#荻野由佳 2017.08.29

越谷レイクタウン
地元！！！

タワーレコードさんへ行って#好きなんだ 購入！！！！！
タワーレコード越谷レイクタウン店の推しメンがゆかじゃなかった！結構悔しいぜ！😊 推しメンにしてもらえるよう頑張る！！💪💪

今日もいい1日でした。😊
ゆっくり休んでね！＼(^o^)／

mb 買左隻碟係唔係可以同隊友握手？

隔離係荒木？

有無順便學埋波紋

谷原章介
由細睇到大
起碼幾十套日劇

谷原章介呀 有無睇過天使之戀

滿足你兩父子

其實你想點啫 啲女都俾你溝哂啦

好似唔知邊個影過類似嘅相 但又諗唔起係邊個

中井りか vs Conor McGregor

冷靜過後我有一剎那好想出坑，但係發現原來鐘意咗48G十年，而呢十年來(嚴格嚟講係七年)唔止MB陪咗我、我都陪過咗某啲我此刻衝動想棄嘅MB(或者ex-MB)渡過各自嘅難關。而呢一切一切都係難能可貴嘅回憶，唔可以一刀切話忘記就可以忘記，我唔可以咁自私將自己嘅想法強加落去佢哋度，MEMBER們都有各自各想做嘅嘢，而我身為一個小小嘅支持者冇咁嘅權亦冇咁嘅能力去改變佢哋嘅決定。我唯有喺度講句祝佢哋幸福，然後返翻去我自己嘅妄想世界度。

係咁先！

Sorry for 1999

自己見到自己個攬枕唔會唔好意思咩

🤔...
支持

ps:或者一張四人合照代表唔到啲乜嘢，但係渡邊美優紀小姐你真係傷透我嘅心......

原來你講佢 不過個兩條仔好似唔係咩好人

小南光司係藤田富啲FD嚟
都係(hair) model界嘅人
之前同永尾咀嗰個咪佢嚟

址旗佬

唔想討論
我以後會主力推新人(NGT,STU),同拉兒玉遙入頭七(神七呢個term已死)
另一邊全力FF，懷緬過去務求完全無視任何scandal

Mayweather

彩姐，仲有好多個其他推等緊你喎

神七term已死因為麻友畢業？

亦會大幅減少假膠同爆粗以翻譯為主
(彩姐3.0)

姫同彩姐啲推幾似除咗兒玉

此其一

吓，你邊有假膠？

其二呢？

anju

故方面
我開咗學就會free up到時間出嚟日日寫(仲編緊教材)，到時應該日日都可以更新。

淨係識避

依家冇競爭性亦好明顯AKBG已經過咗黃金時代總選頭七代表唔到乜嘢亦都上唔到神枱仲點樣可以稱之為「神七」？

AKB系最最成功(就算好難聽都好)就係鬼頭桃菜，當一間藝人學校最成功嘅產品係一個成人電影女演員嘅時候，你就知出咗事。

算啦唔好提佢

而且由佢鳩噏周圍破壞brand image，冇人理。
總製作人比人架空完全冇權，冇人理。

以前推 (而家都推緊)

係咪理唔到咋? 又告唔到佢

冇反面証據証明佢講嘅係大話而疑點利益歸於被告，所以AKS一定告佢唔入誹謗

榊哥哥呢?

但係成個オーディション去到簽約再去到劇場公演(包括AKB一期)根本唔存在冇女性在場而同男性staff/manager單獨共處嘅機會(某幾位夜蒲人士除外，因為要護送返宿舍，不過唔住宿舍嗰啲就...)

由宿舍返實家途中呢??

榊哥哥

經理人加一個女性staff 或者係member嘅家人陪同

不過例如手越同菜月呢啲自己租/買屋嘅似乎AKS吹佢哋唔脹
又例如NMB大多數都返自己屋企唔住宿舍

珠巴做咩激嬲人

睇得咁實架

大和田未姬出事後先開始?

其實如果我搞一group人...唉算，我都諗唔到點解決夜遊問題

早至峯岸之後，不過冇solve 過個問題

活動完結之後都係用小巴一車過送走Member

之後又有Top去咗同Main Staff蒲，大股東同水喉都好唔滿意，認定係部分人手握大權搞到member走去巴結於是又喪分權去到今日秋元康都冇得拍板邊度Host總選

2CH 爆的?

其實日本由九十年代開始藝人商品化，絕大多數公司都唔會做啲會損害商品嘅行為咁就更加唔使講枕營業啦都冇可能。
講緊一個member只可能分到佢merchandise sale ≦10%，試問公司咁好賺仲駛乜賣棵搖錢樹比人陪瞓？如果棵樹打柴佢咪食穀種？

我唔想講太多裏世界，至於合唔合理你哋自己諗又或者可以繼續思疑自己個夜晚做乜嘢

SR 一支塔mb 收得300 yen 係咪真？

係，但係佢哋一定好appreciate你出支塔比佢。

慘

廉價奴工

其實同Twitch個分紅價差唔多

其實無話咩藝人商品化
藝人呢回事本身就係當一個人係商品嚟

以前冇咁明顯亦冇咁多保護措施

關於文春其實可以睇福山雅治套《SCOOP!》大概就係嗰回事

寫死未姬
mb有錯但罪不致死

Anyone?

居然唔係神巴

Btw彩姐要堅強

認真post硬係冇人理

我偽飯真係討論唔到 我最多講嚟講去都係咩要小心啲嗰啲

最後被人打死啊

唔

出坑可能咪得...

我決定做駝鳥

訓

訓唔著so sad

+1

有冇水吹

u shall start a topic

有無人話我知miruki發生咩事

miki

為何虔誠也出錯 對你花幾多心血 你還如此喜歡禁果

好黑暗

所以港女先係救贖

我都想知，但公海居然無po講 同埋miruki都畢左業啦，仲寫佢做咩?

「由住就係柒柒哋先正」

「港女都係煩煩哋先正」

但係呢張相完全唔柒 即係珠巴覺得由住唔正

由佳柒唔柒都正到CLS呀!!

你已經被港女洗腦 就算港女有幾正又點 咪又係無我份

不過上面張相係柒柒地

港女人人有份！唔似日本妹吊高嚟賣又要識日文！

好彩我對眼鏡冇乜興趣

你咁靚仔咪有份囉...... 我地望多幾眼都比人告性騷擾

知你有喇

搭巴士永遠唔坐港女隔離

繼續G持港女

有時間可以睇下本土idol，或者幫襯香港女僕cafe

你係咪倒轉左黎講......係永遠坐咩車都無女仔坐自己隔離

我都無女仔會坐我隔離

坐曬你蓮

麻油jeng！！

方丈唔好咁咸濕啦

丈仔每次搭巴士都有靚女坐佢蓮

TSUTAYA×AKB48 49thシングル キャンペーンガール選抜総選挙！

エリア②対象エリア：新潟、北陸

第1位：加藤 美南（NGT48 TeamNIII）
第2位：中井 りか（NGT48 TeamNIII）
第3位：荻野 由佳（NGT48 TeamNIII）
第4位：指原 莉乃（HKT48 TeamH／STU48）
第5位：高倉 萌香（NGT48 TeamNIII）

第5位：宮脇 咲良（HKT48 TeamKIV／AKB48 TeamA）
第5位：渡辺 麻友（AKB48 TeamB）
第8位：北原 里英（NGT48 TeamNIII）
第8位：山口 真帆（NGT48 TeamNIII）
第10位：西潟 茉莉奈（NGT48 TeamNIII）
第11位：松井 珠理奈（SKE48 TeamS）
第12位：小熊 倫実（NGT48 TeamNIII）
第12位：本間 日陽（NGT48 TeamNIII）
第14位：佐藤 杏樹（NGT48 TeamNIII）
第15位：岡田 奈々（AKB48 Team4／STU48）
第15位：中村 歩加（NGT48 研究生）

召喚方丈，奈良巴，或者有興趣去女僕cafe既手足

墨子準備開團了

禾步加貢低既

成功第一

神巴真係唔入嚟

指原又贏

邊個激嬲我老竇

長久玲奈 睇錯好似由住

利申: 未驗眼

其實同自己fd個ex出去玩係咩概念

有問題咩，同fd個現任就話姐

公道講句，咁玲奈靚d

唔只 "d" ...

珠巴

有咩問題，話明係ex

我會睇下個fd係俾人飛定飛人o個個

睇o黎以後禾做人唔使咁有原則了
原來係無問題

出去玩姐 又唔係去酒店一齊練床上瑜伽......

情境題:
1.你個ex gf散左同你啲兄弟contact 疑似曖味 會唔會唔鋸
2.你兄弟個ex gf同你私底contact 想溝你咁既款 受唔受

1 會
2 受
利申 A0

張海報好樣衰

好似魔獸世界魚人

1.會
2.唔受，會同兄弟講埋

我地d A0都係唔好ff咁多....

佢兩個好似前三日先一齊出完event

法國同神推價值觀疑似相差幾遠下
睇o黎不如棄左佢算 咁多人推佢 多我一個唔多
依家搭梗車 loop梗佢3年幾前點r人地既bf單野

who?

你地有日就會明

其實人地可能真係唔care男女朋友關係
大家都係搵食搵條仔/女過下癮咁就算無諗住認真
歡場無真心呀sis 2018年都嚟緊

世界真係細 黎黎去去都係個堆人

0就算乘幾多都係0

我無將來

- 召喚G Bra -

有無save由住 IG 啲片 / Story ?

有睇片冇save
乜有story?

IG Story, 如果你有我唔整了

成日發癩9叫
好似冇乜特別

如果你會save嘅我整 唔save就廢事了
諗過如果大家其實只係睇完就算
我就唔再整唔係自己推嗰啲嘅gif
唔想做啲無乜生產力同回報嘅行動

Thanks!! 有心

其實真係睇完就算

NGT是你腳前的燈，是你路上的光

For 八字巴：

希望下po topic可以召喚神巴 等佢返嚟

真兄弟

補習個度有個女仔好靚女

奈良MK又要出手了

岩岩小妹去補習，後面成日有條毒撚望我.......

又食

d女比你食曬啦！

頭先佢經過我隔離
咁啱twitter有通知 個mon著咗
佢見到我成我手機都係日文字即刻偷笑
返埋位又同fd望住我細聲講大聲笑

樓上幾層係on9仔

見你靚仔又識日文charming好正所以笑

米po 古天樂....

成日笑9我地d毒L

哈哈..希望係咁啦..

法國ck成日分析到女仔（特別係靚女）嘅諗法
一定成日有女仔（多數係靚女）話佢知自己諗乜

其實係因為CK青(妹)真人就係個靚女

仲要笑9我地毒L on9

我其實姓楊

雖然兩個都正，但我愛麻油

今日
米po米八MK型棍日文巨奈良巴為左追番因為溝女而無聽到嘅課程同埋去尋找新獵物
佢決定去大型補習社補習
當佢入到去個橫跨幾間房嘅課室時
佢發現有一個美若天仙嘅少女就坐左係度
而奈良巴亦都發現佢係同佢啲朋友一齊
因為佢哋喺度有講有笑
係果一刻奈良巴決定要認識呢個女仔

文呢！

米六短人 唔敢同靚女有眼神接觸

米六山田涼介

有冇原圖

政府應立法，男仔得米六可以領取傷殘津貼

食得多五星級大酒店都想食下大排檔

我都知我用小畫家整得好柒

其實我米五 樣似未整容嘅韓星

唔使再扮蟹啦，去女僕見真身啦

居然瞓咗四個鐘都未爆po

去到你見到最樣衰個嗰就係我

沖1001

助攻

你啲陪打女？

1001